消磨處又想推班前線去死

岩岩出咗份便箋話前線救護同事唔再需要戴名牌想將我地變到同班狗一樣以後手足上救護車要睇路隨時果個係假救護員來

唔需要但唔係不可以帶

方便班狗假冒救護

有名牌都可以係假

咁撚樣都得，一係合理化無名牌，一係有任務要有狗扮救護

推

哩樣較可能

第二樣

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

唔帶名牌既救護就幫佢地做身體檢查?

我提議發動消防人員值勤時戴上職員證，以表示我地光名正大，顯得我地唔同啲狗，名都唔夠膽示人

點解完全無人講？

dklm

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

《強烈反對消防處強迫救護員執勤時除去名牌》